好想溝女呀屌

點解自己咁撚失敗
做咗三十年人 連一條女都未有過
真係想撼頭埋牆死咗去

⼃⼂
人地咪一定溝到

唉屌 我真係要檢討吓

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

鍾唔鍾意我

魔法師

你點解笑人

我無笑人
我覺得好得意